波台以後我話事

唔順超就過兩招

好慘

25

爛腳狗點做大佬牙

爛腳唔做得大佬？
侏儒都做到球王啦

爛腳

好委屈

拎返啲錢未

係

拎番

公喜 點拎返🤔

冇人反應就咁話架啦

我反對

爛腳跌錢六千銀, 你我哈哈笑

我都反
on9你邊撚個呀49000
我地反曼而家就屌你老母

波台一家人
你咁搶口
信唔信我將你呢個忤逆子踢出家門

係都我先

呢位師兄好生面口wor